[其實毒撚] 有冇人有拖拍但想自己一個

第一次出 post，希望唔好咁快沉 因為真係好苦惱

今年 final year, 好多野做好多野煩，依家 sem 尾啲野湧住黎好大壓力

但我同男朋友見得好密，佢係癡身果類黎

有時我趕緊做野就會寧願仲係單身，
自己一個既話想點就點，
唔駛特登趕去食飯，想幾時食就幾時食
眾所週知自己食飯快手快腳好多，可以hea少啲時間

有時做緊野又要抽時間講下電話 咁樣根本專心唔到

係咪我有問題

只係太大壓力，過左就冇事
多多藉口，根本唔值得有人愛

好明你嘅感受 我自己都係一個痴身嘅人

但係如果你係愛佢 就會想搵佢 我明學業要用你好多時間 要覆message傾電話會晒好多時間

最好同佢傾下 每日可能定呢15-30分鐘同佢專心傾計 其他時間就忙返自己野 等佢明白你唔理佢係因為你忙緊 等佢可以安心

完全明白 近排sem尾已經夠忙
想女朋友體諒下 呢排比多啲時間
過埋exam日日陪佢都得
利申 拍拖到依家晚晚傾電話傾到訓

已沉

拍咗幾耐？

我同個男仔岩岩開始
已經想變單身 覺得單身好似自由啲
我呢種心態真係好想改變下

咁其實...有時忙起上嚟
我會都諗如果今晚無約男朋友食飯
我就有多啲時間做assignment
想要多啲時間係正常
但多到覺得寧願無佢我覺得過份咗
如果係我應該會覺得有啲傷心同心寒
拍拖帶俾你嘅野點止係見面食飯
因為呢啲野就否定佢存在好慘姐

而且見佢其實都係為自己叉叉電姐
忙完就無野咖喇

點忙法 忙緊乜唔講
有幾痴身唔講
好易炒車

觀望下先

我地又係，
上年暑假，佢要番 intern 唔可以日日見
就會晚晚打電話比我，
都冇咁多野講，但就係要夾硬 hold 住

巴打加油捱埋佢

絲打之前拍過拖未？

簡單講，我 FYP 係要做 lab 果啲既（真係實驗，唔係電腦），lab 呢樣野好哂時間

啲 lab 唔係話完就完，開始左就好難暫停，講緊一樣野起碼要連做兩日，朝早做到晚咁樣，有時一個 step 錯左又要再做，又唔係包有 result，係靠做多幾次 bug fix 咁樣

仲有其他科要 final 要寫 paper 果啲，都唔駛多講

男朋友自己都有宿位，但佢每晚會走黎同我訓，咁自然午餐晚餐都係同佢
除左星期六日都見住（依家忙緊直頭屋企都冇番，日日見）冇見既話會打電話，但佢又唔收線，我又唔好意思停佢，好似我嫌佢煩咁

係呀 單身享受既其實唔係講緊瘋狂溝女
係講緊 可以自己決定大部分要做既野
訓教唔洗晚晚傾電話想訓就訓
出街唔洗同人報到想去就去幾點返就幾點返
雖然依家拍拖好開心 但有時真係會有想單身既feel

2年幾

好幸福

好撚憎你呢類人 明明有得拍拖卻想自己一個人 好心你點都要珍惜吓啦

點樣可以拍左兩年幾過左熱戀期仲可以晚晚傾電話傾到瞓？
好羨慕

我明 以前同你一樣
諗住經一事 個人會成長
但再拍拖都發現自己始終係想自己一個

拍左3次